可唔可以大幅宣揚窮人唔好生仔呢個理念

係街見到啲窮人父母連自己都搞唔掂仲生仔
你害撚死堆仔女
唔止香港人仲有我地都要向新移民宣傳窮人唔好生仔呢個思想
咁樣分分鐘令到香港人唔會俾人溝淡

窮人生仔猶如殺人兇手

有冇可能同新移民後代宣揚呢個理念

整一部分文宣話窮人唔好生仔

窮人生仔正仆街
有冇諗過仔女感受

我地之所以俾蝗溝淡係因為佢地大量窮人生仔
但如果我地成功洗佢地後代腦
再帶呢種思想返大陸
分分鐘成功

窮人唔好生仔巴打去咗邊？

窮人生仔幫有錢佬繼續含撚

所有窮人都唔生睇下你港共仲點玩

推

你咪唔好生囉, 不斷輸入大陸人

所以同時逆向洗佢地腦

窮人唔好生我認同
關乜撚嘢唔好溝淡香港人事
香港有錢人生完仲會留自己個仔做香港人？

減少生命受苦

條藍絲食撚屎啦

係囉，邏輯正確。

咁樣仲好 周圍都播下咗香港人嘅種子

唔生多幾個點拎公屋？窮人讀書又唔洗錢

總之一定要將窮人唔好生仔思維宣揚

自私自利嘅父母
所以洗仔女腦等佢地明白佢地只係一個財產

生撚完仲要開埋屋企人嗰啲先賤

而家好似得連登明呢種理念
好撚多藍絲唔明

窮人咪撚害人

你唔知窮人唔應該生仔呢樣野只會令啲都叫有能力但覺得自己唔夠有錢既人唔去生仔。真係窮既人，睬你都有味啦，愈不負責任愈窮愈唔自律愈唔識教仔既人就生愈多...